叙福樓黃傑龍：寧少做生意 不迫員工顧客打針嘟碼

黃傑龍受訪時指，雖然支持政府防疫，但不認同以強迫手段達到目的。雖然員工打針換來放寬食肆營業限制很吸引，但只對老闆有利，員工可謂「零誘因」，更可能衍生不必要的勞資糾紛，「如果老闆為咗開多2個鐘，迫員工打針，咁會唔會係剝削勞工權益？爭取咗幾十年，而家一下子倒退哂。」

除了打針，黃傑龍也指，未來也不會強迫顧客必須使用「安心出行」程式，來換取放寬營業限制，「迫人用『安心出行』係冇用，亦唔見得一定好過填紙仔，紙仔起碼有（顧客的）電話號碼，有個機會搵到佢；而家大把人拎個平時唔會用嘅電話去嘟『安心出行』，你所謂通知佢都冇用，佢唔開部手機嚟睇，我唔覺得係有用咗」。

老細好好人

黃傑龍好黃

出面成日話佢扮黃
扮黃扮到咁
咪由佢繼續扮

佢呢啲似真中間派

佢間野十點後都冇乜生意既啦

人命嚟, 你估好似某d畜牲咁強制乜強制物
搵市民條命較飛, 仲有打毒針打死打廢, 保險講到明唔包

你真係慷他人之慨就最叻

牛角 10點後會無生意？

牛角10點後會無生意？

問題係做多2個鐘生意會令到你潛左食客得返57/700萬人

佢一定有犠牲

吹得就吹啦

大把藍店生勾勾

麥當勞 美心 東海堂 果d 執左未

唔打疫苗冇得食
邊個會放棄唔打疫苗既人既市場

佢十點後唔會多生意啦

佢藍扮黃都幫襯吖

中間派